第一屆波台低質大賽: 決賽 (癲瘋之戰) 濕鳩liy vs N賓

為期一星期: 4個post 16強 8強 4強 決賽
正皮: 投票前者低質D
負皮: 投票後者低質D
例子: A VS B
:A低質D
:B低質D

post回帶:
第一屆波台低質大賽 (手足提名及自薦區)

第一屆波台低質大賽 :16強

第一屆波台低質大賽: 8強

第一屆波台低質大賽: 4強 (4大低質天王已誕生)

以下開始決賽投票

濕鳩liy vs N賓

N賓會放針
我投濕鳩

低質狗王癲瘋之戰

全家總動員投liy

Diu p牌冇得投 @六日子

nben告急

成年都仲未甩到？

屌你老母，don’t blame the victims thanks!

nben 同我同一個人黎

唔民主，我地唔會承認今次選舉

我地曼迷要威返次

Yes

我地一家三十口連埋pr公司都投比你

強烈要求P牌有得投

光復p牌 連登革命

P牌過左340日應該有得投

nben一開波已經輸三球

已投liy

睇得多波台最撚好笑既膠post都係佢地開
其實唔應該用低質黎形容

咁用咩形容?

白票 因為兩個都想投

但你p牌無左你個票

重押n賓

如果輸一票，就要重賽，因為我個票屬於你

最代表波台人物
真低質既應該都係世清同辛尼既對決

冇得投
慘能到

咪偷偷地反笠水仔

世清都無參戰
咪屈

佢第一round 粒左水

世清一開波輸左 太高質

再搞就叫波台每月之星啦
夠撚曬復古

4年一屆

而家連登仔識唔識每月之星

波台唔少玩過舊登 應該知嘅
其他台就wfc啦

連仔針對你

真係好難揀兩個都差唔多

含淚投賓哥了
liy反麻

N賓條賤種仆街過濕鳩lily呢隻五毛

N賓專搞大肚婆

麻煩大家配票，造成雙冠軍場面

你收錢做野，佢以虐待人為樂

我上次搭259d比佢打到仆街 口罩都爛埋

liy訓住贏

我叫你地唔好針鋒相對都比佢打左獲
不過你暈左唔知

紅人榜

新移民都冇得投啦
收皮啦6日2p

屌你老母，新移民同大家都係中國人牙，點解要分化

收皮啦 新移民 我地英國人(海外)

我都未住滿7年

p牌仔

有結果未
好期待

開連登最早過黎果班咪波台班25仔囉

你中共間諜

唔明大家點解分得咁清楚

我用左三個ac支持nben 共享阿迷榮耀

我有少少印度血統 成日比人叫呀差 唉

撐牙賓

選低質
我跨平台都走過黎撑你
唔洗怕 你實選到

想派膠了

選高質
我一定跨平台選你

痴線唔怕呀joe唔開心？

暫時好似點都冇得甩

3.54在選舉主任決定某名候選人獲有效提名後但在選舉日之前，如選舉主任接獲證明並信納該候選人已去世或喪失獲提名為該界別的候選人資格，選舉主任必須在切實可行範圍內盡快公開宣布該界別的選舉程序終止。

3.55在投票日但在選舉投票結束前，如選舉主任接獲證明並信納獲有效提名的候選人已去世或喪失當選資格，則選舉主任應公開宣布該界別的選舉程序終止。該宣布須以公告作出，並在相關界別的每個投票站外的顯眼處展示和於切實可行範圍內盡快在憲報刊登。

3.56在投票結束後但在宣布選舉結果前，如選舉主任接獲證明並信納在界別內的某候選人已去世或喪失當選資格，則選舉主任須完成票。點票結束後，如發覺該候選人在選舉中勝出，選舉主任不得宣布該候選人當選，並須公開宣布該項選舉未能完成，或公開宣布該項選舉在該界別選舉所選出的候選人人數少於該界別須選出的議員人數的範圍內而未能完成。

考完車都係掛一年p姐，咁冇人情

比波台以外嘅人投太唔公平

係
你娛樂台會員應該無得投

下 我正時台

投左liy佢真低汁

25?

牙祖呢排好似比吳中立架空左
間ceo房都比埋人坐

吳中立哄得呀joe開心 呀joe咩都比曬佢

抵啦ban鳩我之前

Liy

最後每個月都只會係蓋清同港父爭，重衰過金球獎

lily讓100票都贏

佢真低汁

贏緊成百票，癲

好彩唔係打全名

有埋個好喜歡她 應該拎9成票

liy有冇信心贏港父

應該64 波 佢6

賓哥意氣風發到

賓哥使唔使出post告急

下次先投n賓

去咗隔離台幫N_Ben拉票

係咪玩撚完?

好在無我參戰

157-57 差成100票，就算之後有人嚟投應該都係liy居多

冇你同siufa

我高質

勝負已分

N賓點投都輸100票

Sxxx最低質迷麻狗

點解N賓哥哥會輸

n賓針灸師，投A

係，佢狗來

佢條撚樣好毒

負皮左又

原來2個都block 9哂